一人幾樣你真係揀唔落手既野

避風堂炒蟹vs蒜蓉蒸開邊蝦

你都係想我講鮑姐啫

M記 vs KFC

公廁 vs 欣宜

女

鮑姐同ali

公廁for sure

乜嘢呀

我揀蝦

避風塘炒菜芯 vs 蒜蓉開邊鮑

屎眼vs閪窿

前者

圖 vs 老母

姐係你要鮑姐屎眼都唔要ALI閪窿?

茶記波浪粗切薯條 VS 薯角

凍奶茶 同 凍檸茶

美祿 阿華田

樓主，樓主老母

鮑姐同李佳芯

ALI閪窿 比錢可能有
鮑姐屎眼 可遇不可求